四大戰線 缺一不可

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到

國際戰線:
一定要全世界見到香港警察點樣放任黑社會打市民,記者,議員

上環問題:
警察濫射36發橡膠彈

何君堯戰線:
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人

叫何君堯出嚟幫佢老母執骨啦

推

全民頭盔月

我需要文宣幫手推

光復香港 時代革命